剛剛睇到某個 Blogger 好似幾有料☺️

可能係我股齡輕，如果識佢嘅唔好屌我

見佢啲書真係有料，有興趣嘅可以睇吓

it狗呢排個倉點

捱價，因為費事短炒

你睇過佢嘅書？

冇，lap 到幾好咋

希望三月中個過山車玩完啦

之前我講過有啲師兄用期權鎖倉，真係可以保住盈利順便吸血，但因為唔熟，費事越搞越禍，所以齋逢低吸貨。